宜家出iPhone7 ，邊度有得平。

有冇邊間出機平過官價

自己搵啦屌你老母

自己找啦

平過官網 多數中伏.